天涯何處無芳草

所以咪唔會揀死毒撚囉

天涯尚有更多的好情人仍然未抱

太陽就係叫人接受現實

冷靜啲照下鏡 睇下自己個樣 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你啲咁既廢人

好心啲毒撚設身處地諗下
為咗自己又好為下一代都好
邊可能會同劣質基因嘅人一齊
你養貓養狗都揀隻得意兼可愛啦

永遠真相都唔啱聽 日和